[獲准保釋等候上訴] 戴教授Assemble！

2014年持續79天的佔領運動，「佔中」三子與六名學生和政治領袖今年4月被定罪，三子之一的戴耀廷被判監16個月。他早前就定罪和刑期提出上訴，高院今處理其保釋等候上訴申請，由上訴庭副庭長麥機智負責審理。結果申請獲批，戴耀廷獲准以10萬元現金保釋外出，須交出旅遊證件、不可離港、在報稱地址居住。而上訴聆訊將於明年2月24至26日審理。

【佔中九子案】戴耀廷獲准保釋等候上訴

一個有名望、地位嘅教授為左信念成為階下囚
或許佢有不足 但係佢的確對啟蒙好多和理非做公民抗命有好大貢獻
我相信佢都會好似之鋒咁 明白今次運動係無大台 兄弟爬山 各自努力
請大家尊重佢

帶領監獄幫 WE CONNECT